popo有新玩具 夾斗車

蒙面警曱負責
但新玩具佢哋唔係好識用

防唔防火？

尋晚已經有 一夾起跌晒

好得意 好似真係玩玩具咁

食環: thank you so much

以銳武做標準嘅話
應該係易燃

咁收佢皮冇人會再借車畀佢

車牌？

尋晚睇直播唔怪知夾兩篤野用20分鐘
屌你老母叫部尾板貨車黎用人手推仲快啦

以為係呢部車仔

新買嫁屌

你點知的？

btw千其唔好請架車飲酒

真係好ON9
唔識用買黎把撚咩

叫夾車好過啦
師傅幾下夾撚完啦
仲喺度妹妹下咁柒

個夾一d都無花

嘩警犬有新車車用喎

偷車賊？

點解冇拉花同狗燈係頂